波台心事區

壓力好大

返工好累

同朋友有野嘈

賭波豬晒

返工好辛苦

身體又唔舒服

靠食野減壓

點知又變肥

平時個人好樂觀

今次比唔到正能量自己了

牙咩

辭職搵過份工
戒賭

咩咩找不到工

搵份pt做住先囉，
辭職雖然會引起財務問題，
但又解決咗你以上3-4個問題

比cos屌吧

無咁簡單的